（圖）晏就自己一個食元氣真係人生享受

屎

未食過屎 唔知屎係咩味

冇落washibi 真係失敗中嘅失敗

未開始掂三文魚時影 俾多次機會我

sashimi 定 wasabi

ok?

咁早放飯 你就好

晝

同意樓主 皮已正

早午晚三餐都要元氣

你依家咪食緊

炸蝦味